冷靜啲啦大家，班傻西del po撚全部都無乜出過post

擺明又係PR發功啦

可唔可以叫連仔

Del 埋佢地個帳號

直接無視

好明顯啦
唔係玩膠就係五毛

應該係林鄭個間pr公司

真心智商先係真傷

W

過埋今晚熄登

冇理過

呢件出啲九唔搭八既post都要del

係時候到我地守護番正義女神

A

趁機會將開post嗰班一次過block晒

Push

S

睬佢都on9

我係唔會要求del post嘅

推

好多五毛寄生係其他台
一到時間就入黎分化

F

算唔算五毛自動送頭

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！